召集所有女朋友個處唔係俾自己嘅巴打

呢排咁多po講緊女朋友處唔處呢個問題 想知大多數連登仔點諗
如果有巴打女友個處唔係俾自己嘅 但自己又係處 講吓你依加生活過成點？每日點過？個心點諗？

如果你唔介意嘅話 你又點樣克服？想聽吓 學吓野

非處，中出即飛
處，可考慮娶為老婆

生過仔呢？
利申: 接受唔到 已散

笑撚死
成世屌件二手貨 著人舊鞋
塊閪都唔知掂過幾多篤精液 好撚污糟

你條女個ex屌過處女 係真男人

二手閪等於公廁，鍾意奶公廁咁有公德心嘅，可繼續

慢慢就慣😌

一齊兩年幾 女朋友聲稱當初俾左個處人冇耐就散左
咁耐以黎日子一樣咁過 又唔會忍心因為咁飛佢 只係間中會諗返 啊原來佢個處唔係俾我
人一世物一世 覺得好唔公平㗎 雖然唔想帶著呢個遺憾走 但又冇辦法 講真一定有諗過靜靜雞玩交友app 或者飛左佢溝第個 但就係做唔出 唉

非處可以唔使太認真
屌完就算

食左好多處路過
現任都係處 信不信由你

巴打恨心啲飛咗佢
我地支持你搵另一個

個一個將女仔由矜持激發成為淫蕩嘅男人
同你點都有分別

男人一世人食多過一個處 死後一定落地獄